［動漫新手］到底點分動畫同動漫

轉至某垃圾漫畫post
宜家好亂

動畫還動畫 漫畫還漫畫

動畫=多laA夢，海賊王
動漫=火影忍者

唔撚係要教下話

動漫係一個統稱，包含動畫、漫畫、輕小說，甚至其他任何相關嘅形式。我諗你所指嘅動畫係平時上myself睇嘅果D「片」，但其實有更多嘅作品未動畫化，但佢哋都叫動漫。

動物臺小學雞打交

包晒我傾向講係acgn
動漫就真係動畫+漫畫

拗依啲就真係動物新手

就算真係用錯又點 影響世界和平？

就算真係比你屌到佢用返岩

你條氣順左，其他人睇你就好似睇到低能仔咁

呢個問題就好似問點解屌人用5p字同蝗話一樣
不過最大問題係條on9聲大大屌返人舊登都用動漫代表動畫

你唔知咩?
輕小說改編叫動輕
遊戲改編叫動遊

咁可能係人數問題

5p字同蝗語係一大班人屌一個

動漫畫係一大班人睇住一個人屌另一個

劇集改做動畫叫動劇
文庫本改做動畫叫動文

動漫不嬲都係一大班屌一個 不過人數愈黎愈少就真

叫開卡通片

都係覺得屌依啲好無謂

整理下啲烏賊圖好過

好樣衰

ACG毒撚叫動物

呢個真

美系 catroon 動畫
日系 anime 動漫

唔係越嚟越少，係發現咗同班人根本講唔通，一係無視一係block

咁點解cartoon唔用卡通呢個地道名
日本其實都係動画呢個漢字
日本動画協会就係推動アニメge其中一個機構

好似得連登先咁叫？

動物台